其實...我都唔係太醜樣啫。。。

有眼,有耳,有口,有鼻

成日凝住第時會變張敬軒個樣
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
但點解仲未有女朋友?
利申:想溝個內向女仔 唔識點溝

屌你借刀可恥
對個女仔行動左未先

做乜貼痴瘋出黎

真係我嚟
今晚同佢表白 但一諗到佢有機會在線上 而不讀不回我嘅話 我會跳樓

it is me

幾靚仔

悶唔悶

屌 冒認我做乜9

真係?

唔講仲以為係女仔

自貼係咁貼架咩？
連登background 又無， id又無，名又無
重作